【動物台侍奉部35】各位侍奉部手足對唔住

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有學習問題亦可提出

直葉返黎啦

咒我5條2屌你老母

中文 分卷+大分 全2

5系召喚小直咩

祝RH 5**在你手
靚仔D又大J D

喂,樓主屌你個老母臭閪
成碌鳩咁
開乜野POST呀

知錯能改好手足

幾個post都未召喚

擺左邊型D

Stop la

我決定捐$$比無國界醫生以示歉意

其實今年中文易過前幾年 邊有咁橋

幾時捐啊

老豆未比零用錢我....

比人咒好正常
唔洗驚

原來樓豬like宮本
有D想收返個正評

唔係一兩句道歉就完事, 以後唔好亂講野再犯啦

玩出火

retake嗰年有人叫我做D善事
佢話佢走左去捐血
我怕痛加瘦唔適合捐
就走左去上網整器官捐贈

唔講粗口了
做個有品德的孩子

咁幾時比啊

關你咩事呀
你住非洲咩

咁你以示咩鬼歉意呀

我捐一蚊驚比人打pat pat炸

助養行動仲係咪進行緊

送比樓主啦

攞100落7仔捐奧比斯
方便快捷

好想唷

有錢人唔會捐錢
永遠得窮撚先會成日將捐錢放係嘴邊

03年開始每個月捐100比無國界醫生捐到而家
利申 死窮撚

捐左都冇需要張揚
點解要揚
點解窮人要揚？

我要讚美上帝活著就是無樂趣

岩啊

博士唔好嬲嬲豬啦 心情唔好定咩？
佢地玩下姐
預到呢d情況多數我會過濾扮睇唔到/假膠番佢地轉頭

博士無入嚟

人誰無錯
希望博士原諒我

又一個走咗

又無話錯唔錯既 佢認真左少少/get唔到你玩掛
自從入左高達圈子已經對人情世故/人地講既野唔會咁認真

樓主不嬲睇唔起人

又屈ME
我主張男女平等...

佢get唔到還佢get唔到
但都唔係咁講野既
無人中意比人針住人生攻擊

一番～綺麗なはたしを~

點解又轉名
真係咁多人mon post

我決定玩番FGO

等咗你好耐了

加fd子不？

是咪appmedia睇番咩禮裝

可以嘅
不過禮裝其實求其
最主要活動轉加活動裝就可以了

你邊位?

和乜撚野事佬啊 屌你地唔追post

又牽涉到咩復雜人事關係

倫醬 廢事用真名上連登遲下應該會有PS4隻GVS PO
唔想比高達圈子D人知我連登AC

其實講到咁好難唔係真嬲

點解FGO有咁多新五星

擺明真嬲啦, 我識博士咁耐都未見過佢咁講野

都要賺下錢既
點解你一留言已經秒速有負評

我唔撚理呀, 博士走撚左我願意用搞事果幾條友既存在黎交換呀

sor lor

其實呢到你地講咩我都當假膠

返高登

sor

邊個恰鳩我老死博士

唔係壞事黎
9 up下姐

呢到我用本體回應大家

應該用光宗黎換 最撚危險係佢 成日奶人賓洲

綺禮同博士唔係度嘅話
侍奉部已經再無存在價值

好! 支持

係

你真係咁憎我
心痛

佐治清都好重要既

我洗個頭先,如果半個鐘頭後唔出現,我係我隻沖田裙底收埋左張記憶卡,拎佢出黎插落部相機到,睇完記住銷毀佢

有幸見到侍奉部收皮

最憎gay佬

要認真就會認真 不過九成時間都係9up
廢事積咁多怨氣

上支香先

時而世易
世界唔會話無咗邊個唔得

丫博

who?

差小直

太阻住

其實我想知你地成日響佢名做乜
發生過咩事同呢度D人?

有冇FGO高手

可以問一問美波

動物台31頭幾版

早期老屎忽姐
冇話冇左邊個唔得既
正如我走左都唔洗搵我

召喚會員銅谷直葉

系？

不過小直不嬲都話去loli台
其實唔係太關咩咩係雞事

佢本來都留係高登果邊

有冇講咩原因走???

屌一直比你地呃左

神隱 我想打最終章
點砌

你地小直係唔係掛住溫書咋

如果係一個鐘之前既我
我一定會講去左HKU格....................................................................................

點砌呀 幫拖

跟class囉，有咩唔掂黑貞拖fd隻梅林爆到機啦

乜你仲未識分真心假膠
渣ga

都係雙黑加奶光算
唔想用腦

我起到唔會呃人老點人，其他地方...話唔埋

係都黑貞奶光梅林
有support會好d

最終章整隻B叔啦

星哥係咪都係v20

yes

著陸

大約幾耐叉一次電

武藏好呀

太過賣弄

抵死呀

無睇過

想去北韓

依家局勢動蕩仲去北韓?

畫師名

準備做總統

北定南sin

多數早上12點用到晚上8-9點左右, 搭車時會聽歌

早上10點

唔計班搞事既,法國依家連登多左好多清泉傻鳩

唱出大海的感覺

luna haruna同小儀好似樣

我諗我改番中文巴力算
認住我係倫醬呀咁多位

竟然咁鍾意巴力

ok

如果話兩部W0係老婆 巴力就係情人???

你竟敢...

好鍾大海feel的歌
風平浪靜的明天oped

識日文真好

學啦咁

好 呢個星期去sogo買書學

我有生之年會唔會識到架妹

我識兩個

有錢+識日文真好

我係垃圾

唔關事
我老豆以前喺日本做嘢既frd既女嚟

me too

me2

me3

我是廢紙

準備買日本機票啦又

好少坐廉航

我岩岩飛坐長榮轉機
今次想坐ANA JAL

ANA

各位an狗除左漫畫人仲有咩app好用

用開dmzj,不過唔係幾好用

漫畫人最好用

聽講好似有毒?

睇果個最毒

now冇

笑jor

動漫之家睇輕小說幾好
但漫畫成日load唔到

呢度果然多現充 又識架妹又有女朋友咁

係...

我真毒

又到扮現充/真毒時間

動漫之家係煩在成日search唔到野

要用殘體search
ios可以全選行字,繁轉簡

熱門原理係咩

你開親個D po成日都會上
但今次呢個上就真係睇唔透

神父係被選中嘅細路

我估係觀看次數？

我估係短期留言次數?

t

寶寶？

如果神父啱嘅過就明白點解之前話有好多人mon po

有機會

但飛高次次開新po 5分鐘20留言以上
但其實呢到都係

所以好難講

到底ptgf件事搞咩

無咩興趣知

睇下自己條女有冇份阿嘛

見到有人拍片話ptgf個個人係雞蟲有啲好奇姐

屌你

你中招牙？

無女點中招

各位早晨

準備迎接社畜的一天吧

正面D⋯⋯

冷氣勁到

我訓先，各位加油

佢返夜班...

唔見左昨天佐治貼出黎條link

返埋今日 今個week又可以在家廢青

早晨
係咪仲迫緊地鐵呀

🚬

係圖書館啦仲迫

太阻住係咪已經離我哋而去

法國堆未動畫化既物語都係冇港版

又一個...

鳩畫

勁

差左個簽名

係印

係水印

CMHK 12GB 4G 266蚊一個月

無限76蚊

點做到

150Mbps同21Mbps分別wo大佬
我習慣左150

龜速平嘛

$146 SmarTone 4.5G 6GB 冇限速

佢要我up上108 博士你點keep到...

唔知 自動續⋯

CSL?

博士同我一樣都係cmhk

sun mobile 限速無限算

訓醒啦

早牙寶寶

Joe

而家香港cos界真係...

早

真係特異點

隻武藏真係嚇撚死寶寶

樣衰姐

攝影師都好勁下 嚴重曝光

個個都深水炸彈

Cosplay is rubbish behaviour

一碌竹打...

最右幾正

咁烏大龜feel既

cosplay is a MK behavior

駁唔到

以為烏大龜入埋黎

發覺中茶真係冇咩用，飲完重想嘔

我反而飲咖啡會作嘔
中茶就唔會
細個飲咖啡就無事

飲咖啡嘔🤔係咪飽得濟？

我係飲完奶茶會暈
黑啡會好high
加左奶嘅會冇用

普通中國茶呢？係咪咖啡因個D

決定開始睇斜陽

正嘢嚟

普洱果啲?
果啲反而冇咩野

普洱正

其實我幾like中國茶

香片

你咁講的話我記起有陣飲親奶茶同啡都會想嘔
飲可樂會chock我4,5個鍾先嘔,酒都係一樣

碧螺春

我飲奶茶又係會暈
可能戒左幾個月無飲 飲番就唔慣
個次飲完再搭巴士暈撚到仆街 又想嘔

作嘔(反胃)=/=嘔
唔關事 係任何時候一飲就咁

咁我係全部都反胃...
酒同可樂就嘔

會唔會係賜胃有事

睇e生又無話我有事

煲完物語系列了等睇終物語下同結物語

渣古個聲優細谷佳正宣佈養病
同種田一齊養病

又落雨

好呀

好凍，攬住我

好熱阿清

OK牙BB

愛我請留言

走

其實我中意落雨...

小妹我怕凍

我都係咁話

我鍾意個天黑
係落雨果種黑

+1
shit!館長上咗黎監工 無得睇exaid/anime

但多數會有人心情好差

點解既

Am...我會變左出氣袋

只要淋唔到我我都鐘意落雨

冇咁撚熱

想落雨前個天氣好閪

兩位男人老狗扮咩野

落雨開工濕撚曬
嚴重影響進度

有個姐姐叫我考完同佢食飯

姐姐

真係怕凍喎

根據個人經驗呢啲多數年過30

我愛姐姐

大我6年
同佢食過一次啦

kiss sis

食過一次

開緊冷氣

其實2lai飛po個句野有冇出處

飯⋯

機戰k

冇玩過機戰 劇情好好*

唔知

有疲勞系統嘅機戰都係垃圾

有冇玩過一隻網頁版高達叫無盡的戰鬥

search 米斯特

除左GvG都5會玩高達

垃圾地球唔想救

Ky王

呢隻驚幾得意,扮演反烏托邦社會既情報員個類野,偷睇市民有冇插政府

淨係玩過k
真飛鳥條線

K既男主角係史上最黑人憎

我冇打過阿
我淨係玩過真飛鳥果度
機戰我個人一般般

買左msr7

M50x試聽左都係覺msr7 好d

ath is stupid we buy sen記

仲用緊AK Layla...
下次整CM算

果次係大阪都冇留意英文

太阻冶

limited express

個個都係limited

都唔知點解D女人可以沖咁耐涼
我屋企仲要有三個
我8點等到而加想沖涼做SBA都唔得

洗頭要洗好系耐

我妹妹都沖好耐

醒下啦

我同loli一齊沖會舒服到係浴缸訓著

同我刷背搞到鬼死咁痕

手足call me力tune

買左ANA五千七機票睇LIVE

連登幾時收檔呀

想同姐姐一齊沖

你有

同loli洗patpat

侍奉部收皮先定連登收先

侍奉部千秋萬世

我收你皮先

翻老家🐱

其實之後未同高登一樣
改個名咁解

由我拯救一切
重振侍奉部聲威

一開始都唔應該聖人化連狗啦

岩聽

唔覺佢聖人化過

依套野都幾型

發覺去邊到都好易玩出火

神盾RG？

一開壇果時已經好多

冇出過RG

咩事

秒回

同妹妹一齊玩3p嗎?

唔做色色的事

你講咩 你係侍奉部色情王呀!!

同用wtapp/tg果種概念差唔多
你自己圈子邊到多人就去邊
如果唔係我一早留守

Iphone係迫住轉

係
web版慢到on9

我從不退縮
縱使與眾為敵

睡了
血耗盡

當然都係我某程度上個人意願

雙修嘅係因為憎牙jo先過嚟

其實侍奉部唔過檔我估大家都唔會走
同你地9 up真係成為左我生活一部分

睇難民番補血

同loli覺覺豬呀

發覺已經無處容身！

gay佬

家既感覺...

利家閣

呢個廣告好撚洗腦

認真舒發 勿騎

我都係無家可歸之人，直至遇到侍奉部

我新人，唔知講咩好

閃

沉默勝過千言萬語

其實我覺得呢種algorithm好勁

趕完paper啦(一半 )
聽日做埋佢

不停比source電腦去記同分析

呢到唔怕冇人唔理你

呢到禁止色情貼圖牙丫衣清
btw歡迎

佢係美雲

呢度有愛

funson真多

邊到色情
你同我企出黎

話時話博士去左邊

仆你個街柒左咪推

下次過左深夜兩點先好post露點圖
細蚊仔訓曬先

當你地訓緊教時
就係我做社畜之日

你係fate po牙衣？💥好亂

邊到露點
神父你終於痴左線

我係路過
平時係fgo po

冰個話佢系美雲同我企出黎

冷靜啲阿清

我要大大力屌落去佢屎眼到，重有有份笑既手足

原諒佢啦

真田 樓上 樓主

仲有邊隻funson

改名咋下話

樓豬唔似會開民主po既人

覺得以前嘅自己好幼稚

太遲

以為點兔已經係難民番頂點
睇完黃金拼圖發現佢有種無可取代嘅魅力

我覺得自己宜家都係

今季套雛子的筆記如何

唔算壞事呀
幾好
最多比人鬧下笑下

小倉唯唱歌超好聽

加一點慌死人唔知牙

驗耳唔該

樓主有4隻funson

唔追新番
淨係補舊番
新入坑

唉，又黎
柒左唔好推

施主痴撚左線

一個字 悶

又屈

內田. 內田 樓主 屎羽

會唔會仲有呢

唔悶

再屈repost

日本漢字個内 中間係人字
中文漢字係入字

美波生醒D啦

夠啦我唔係用日文輸入法

會員內田真禮好似係大醫生黎

btw仲有幾多人有玩單機手機驚
呢個系例啲驚好高汁

最近先熟九宮格個日文輸入法
之前慢慢打ローマ

型啦用9宮格
覺得好難上手唔想學

Iphone上晒榜

咁勁
之前先要炒員工炸啵

依家的新番真係好無聊
一係異世界
一係開後宮
涼宮幸運星呢d比較啱我

玩過遊戲公司

55

訓唔著

你明天還要上班

博士我想買beholder

所以早點睡較好

買囉,啱啱買爆左一次幾機,幾難玩下

有得訓好訓

買左

哈倫那,不了

溫泉鄉才是王道

ching ho ball

發覺psv d畫面重現過ps4

rich ar ching
入哂兩部

why ar

Kongo正啲牙

禾巧針苦先改二牙=.=

大船改二好快啫

=.=用左成個星期

博士
點收集資料？

搵佢啲物品click落去有行紅字既就點一點啲紅字

渣ga=·=

而家升乜好，準備打4-4

建議低lv個陣刷1-5-1升驅逐,因為過左司令部80lv練細船會好麻煩

好啦，升埋叢雲同川奈先

四月就完了
仲未睇四月

明明連登只係一個5P,uwants,2000fun 同小量高登仔既合體壇
然後個班高登仔就將以前高登既潛規則搬過去屌人MK5P 小學雞 5毛
心諗:有名你叫"連登",唔係高登啊, 以前5P興盛個陣都唔會有高登仔特登過5P屌人用5P字同笑人MK, 依家就小數高登仔係5P登屌5P, 明明有高登但唔上,做25走去隔格登妄想將5P登變做高登2.0, 仲要以為自己好有原則咁 其實呢班人仲垃圾過班5P

發自內心定copy

但我幾buy既

呢個世界邊度都係高登仔

有部分唔同意
嚴格上黎講連登係山寨高登
本來既用家對象都應該係高登仔
因為bam左第三方高登ios app先多人轉登
係唔知點解呢邊咁多5p mk開到ac先轉變左做5p登

同神父一樣認真問野都比人當假膠

你自己覺得個對象係咁姐
連狗同望西

原本可以扮時勢造英雄
而加可以番屋企訓先

原本係比高登難民
咁約定俗成果啲理應跟翻高登
至少我頂唔到5p字滿天飛嘅科林

下神父唔係不嬲都係假膠去撚人嘅咩

所以認真問野茅仁答

希望樓下冇人提hi like同開日本ac

其實我一直分唔到佢咩屬性

後者我真係當佢假膠

對admin今次ptgf公告睇法

好似呢個po咁
第一個我信佢係真心
第二個我齋睇文都會信，但睇一睇個user名已經分唔到真與假

樓主係真心
第二個reply係假膠

12332112345672344325678910

屌到底點引個啊伯出門口比我拎evidence

等佢返工

48h加快都等死人
唔等佢走又報警拉我

Npc落地下食野都入得屋

未搜完就入返黎

但你睇D正評數

早晨

你個廢青都咁早

今日咁早既

今天我

寒夜裏

看雪飄過

真心嬲呀屌

一係大家都知玩嘢，正評引伏
一係真係多垃圾

大家點睇del po事件

關我撚事
我又唔搵ptgf又唔會有女
唔擔心

冇身邊既人奶野所以冇咩感覺

不過如果以我細路仔個時既心態去諗，我都會做同連囝一樣既事.

我意思係佢刪po呢件事

太耐唔刪有機會拿屎上身...
但刪左就會有一大班人屌..
左右做人難...

但其實都十卜佢呢個動作,因為長遠真係影響個壇風氣
你見佢DEL一DEL PO都有得討論咁耐就知,太多人係真係抱住食花生既心態火上加油...

一定係太多垃圾
綺禮上次個種清泉post成日有人開都大量正評
班傻西瓜當自己好高汁

又搞神父

神父生得聰明得罪你咩😂

其實係唔係要告就告連登定果位user

Am....講事實JER...

好似係告連登
之前高登都係咁比人告
我都唔太清楚

咁坦白講句
連尼住一開頭已經預左有咁嘅情況
佢口口聲聲會做最自由嘅論壇
大家有比錢(廣告，我都特等唔用adblock )
咁佢都刪po有點那個兒

所以其實佢係兩難局面...睇佢點折...都死...

又比意仔搶到

哈哈

奴性既人會幫連狗諗埋

我意思係話連登會比人告係預左嘅
之後話犯法所以刪po有點那個
大前提係連登比人而唔係user比人告

重要咁多正評 心淡

岩

HKU MATH你問我答

一齊搞事

高汁

我覺得咁多個人翻唱佢唱得最好聽

邊到有得買超級我t shirt

好似又騎左丫博個po
其實我都係見2lai既舊po幾有趣想討論下

冇錯

正唷

Del po單嘢我反對
佢個解釋太on9

根本佢要咁解釋的話
起碼有7-8成post要del

Next po topic
要求admin del曬全部對直葉作不實指控嘅po

牙租呼籲大家返高登

呢下好笑

正評負評皆在我控制之內

發覺重用舊PO係你其中一個慣性做法

我知道班所謂連登仔會agger d咩
都知道佢地討厭d咩
養狗篇野連我都覺得太過over都可以有人落踏
定係佢地覺得真係有咁on9既人

當然啦 呢一套只限動漫以外
我一開d唔認真既吹奏post係動漫台會有負評

神父ho ball

唔怕同大家講身邊好多染哂毛既mk o靚仔上連登

你咪係囉

我天生白頭髮先染黑佢咋

我笑點低不過你咁講我就諗起食屎狗

我天水圍墜天地獄獸

菜刀插肚屎眼

今日係出擊既日子

哦呢啊加呢 哦呢啊加呢 根等姆⋯⋯

燃え上がれ ガンプラ！

樓上兩位夠鍾食藥👆

啊妮咪渣拉依 啱呢咪渣拉依

痴左線？

博士有邊秒正常過?

其實有冇人諗過我所有topic講既都係出自真心

茅

冇諗過

全部都係真心話黎 寶寶你要信我

其實真係好似小學生問功課咁求解

傻那勞喔拖hibike 達咔咕咔那屎咪喎ko e te

猜那有錢愛歌一首

中間吹笛簡直世界級好聽

嘟嘟嘟嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟

嘟嘟 嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟

Chi sin lo

兩定三年前我買埋隻碟
點知搬屋果時唔撚見左

有冇人可以推介下以下幾種H漫比我
最緊要係長篇或者有幾話
1.病嬌
2. 比人強姦完(非NTR) 女性就變到加男主角不可，之後有講佢地之後嘅生活
3. 痴線婆強姦男主角

挑機

簽咗12GB 218蚊一個月

==========分段==========

冇jor隱囝，我5想做人了

有冇牙隱都唔想做人了

Y牙BB

其實邊個黎

有冇ching同我一齊開美波拖

做咩wor

博士掛

唔好嬲啦小直BBG

系
所有人最終都是孤獨的

博士其實無咁差既。。。

烏大龜

今晚比你出

講起烏大龜
佢係唔係有做翻譯架

係真定假
D人話佢係烏大龜

你又知?

gay

真

搵人應下小直唔該⋯

那個了哦

烏大龜係咪做緊看更

小直
ok，你想我點玩佢？綑綁定滴蠟

龜蛇比人係斯文人
唔似痴線佬

其實點解佢會影呢d相⋯

你點先會興奮？

感覺

老實講我真係唔相佢會影呢d咁既相

你係新人類?

感覺呢個字難聽過粗口

直覺

小直

年少無知呀
十幾歲個陣既我同依家差別都極大

直感

至小樓豬對你咁差你都冇發老皮

原來幅相係十幾歲既龜 ？

唔道歉就入ive 啦

對唔住

咁咒人

咁而家未幾好

桐谷直葉係姬係公主

我堅信係十幾歲嘅博士嚟

__界公主

我Neptune都可以歸天了

張相睇落都應該有廿歲左右
不過有啲人三十幾歲人都鳩下鳩下...好似某袁咁

我佛你

佢好似係事業有成嘅會計狗嚟

我一直都覺得袁囝係走起我地前邊十年
梵高當年都係咁啫...

我覺得如果我斬左個下顎都算係靚仔黎既

咁未幾好

屎忽下巴？

唔係

👼🏼

拎個第二個例子黎講tree gun事業有成,但係講野都係中學雞都不如

我硬係覺得
會計既專業同袁生呢個人既思想格格不入

Er........咁佢至小都管到條數管得好好地

人地出街講野都講得大聲過你啦

So...r...orr....y囉....

你唔比係父蔭或者死好彩先上到位嘅

我相信每個人讀書個陣都有啲人成績好好,但係平時就鳩下鳩下

係....係呀...咁.....咁未幾好

小彎寶寶唔好嬲嬲

起香港地咁已經足夠有突

我又係時候要空襲了

係...
好過我啲毒撚又唔識講野,又冇成績...

唔係丫，幾風趣，重有老婆

右邊角色咩典故？

好高

知道係M就想要了

個波係黑洞

個畫師又係度呃毒撚 兩條咁撚樣既帶撚遮得住個黑暈咩

好舊架啦,PSP年代既game

咁都唔關舊事架

做乜野成班人撚袁生

起，設定呢D野

傳送門！？

所以唔係又,係已經呃左

Ki mi ni abc

2lai大哥又會開po評擊fgo色情

其實點解叫abc

聽頭一句就會明

舊野攞返出黎 係唔係又啊

拎返出黎講姐,張圖都係舊圖黎
如果出新野既話,正路會有新圖,到時先睇下會唔會遮唔到

呃到毒撚就得啦

點解你地不思進取 點解唔變強啊!!!

人類文明幾千年人類都冇進化過啦

睇下你地班正宗毒撚D偏激心態

難得丫。。。當麻清你被我選中了

直係好18🈲

大佬可唔可以比個名我

我唔識佢

收島

Er.....

再推我反臉

反還反有冇人好心比個名我

咩名?
(C91) [Ringoya (Alp)] Hoshizora Snow Line (Love Live!)

咩名？

屌你牙直葉兄
又黑我LL

甩拉唔JER得牙

btw已經睇過，thx

喵喵怪同果果同大魔系無辜架清

K/D 4

記得我艦公廁個妻子都好多ntr本

斬頭

死幾多

吾玩艦娘

二百幾好似

痴撚線

冇打過地面？

少囉
多數用hydra打地面

一入戰局就上hydra狂打刷kd

引擎一出煙即刻飛去機場開passive換過架hydra

扯唔到旗點算

切左佢

好狗

今晚上我到幫你睇下

你唔係第一個咁講

對住呢D人我會call多3個手足入黎掃到佢機都無得攞

我起你上機前掃爆佢就ok

什麼作品

咁多朋友

雪雪雪

報左

屌那星，成個幫會得個幾個打得我好撚炆

次次出親去班人就攞坦克比人用戰機掃

5條傻仔
係沙灘係咁用missile打我
每條友至少比我殺左10次以上
我未試過咁爽
痴線點解d人冇sense

升到4.12

家下咁多on9既

又輸3k' 要jump了

炫富
買左獅吼細希望頂到

想比d野我老死神父see

搞事

決定好戒賭了

幾型

貓叫

你條女今晚放過你?

G

我想問點解某位ching咁憎gay佬

利申翻先 唔係真gay 不過幾鍾意同同性有身體接觸 例如掂下膊頭咁

邊個

我鍾意掂下龜頭

獅吼頂到就5連勝

R春袋

屌，又中果個ourluvkysite毒

爆

龍孃改二了
好QQ

嘩屌，真係咁邪貼飛死
好彩買個穩盤只輸一半

夠鍾同loli覺覺豬

抱抱

抱)

呀

同妹妹訓

你沒有妹妹

驚驚

光宗當年驚唔驚自己中文炒多次

呢位施主已經病入膏肓

驚條毛 大不了咪hd上

驚到瀨屎

retake就可以朝早直接上考評局個網睇既
我嗰日朝早起身想上網睇成績
點知上唔到網
最後10點幾先上到網
當然 有好多方法上網睇分既
例如出街用免費wifi 叫人幫我睇
我驚到要拖到屋企上到網先用電腦睇

早晨各位

Joe牙

joe

牙joe

做咩事

又要做社畜

山本我屌你老母 lv6都打唔贏

我好采中光咖用暗娜冇曬技都可以慢慢打

Joe sun

祖

又要課金

你唔係歐王黎咩
見你之前中嚴忽同土方

可能係
舊劍,土方,XA 兩次十連中
巖窟同羽蛇神 符中

有無人覺得夜晚過左十二點望下個日期先訓
第二日起身好似賺左一日咁
例如 琴日我訓個陣係27號 今朝起身又係27號

大佬呀,你唔好咁痴線啦.jpg
btw,josun

新人

所以話等下普通中5中先啦

今次有對個兩條女有興趣。。。
睇左wiki好似壞蛋黎🤔

有冇補充？

。

josun

bin gor ar?

櫻寶寶啲分身黎
想抽4星鈴鹿

雪菜寶寶joesun

鈴鹿又好似好受歡迎咁
咩來頭？

阻住josun

美琴寶寶joe son

琴里寶寶joe

又改名

得罪人多嘛hahaha

我已經賴得記名

搵人開po

太遲睇到

今次堅系誤中 唔知點好

果然睇人誤中好玩d

apps台菲高post

People die if they're killed

隻手係神父定慎二

係我

伊莉雅隻手

一個問題就識破你唔係真係嘅妹控

有矛咁粗阿

七大罪個路西法真係好正 姐姐大人
利維同佢個段百合好閃

屌那星，唔忍了，一開始見你串串下咁款，以為你想唱通街啦，幫你唱左出黎，仆街之後見你叫曬救命咁款叫我收返，大話都幫你作埋，槍頭都指曬落我到，都算la。當呃下負皮囉。
你竟然周圍同人講早知條友講大話咪撚信佢，屌那星，睇撚到我眼火爆，我再忍，你條友囝串柒柒就周圍串人5中呢樣唔中個樣，好撚囂。
我就後悔了，講真，我而家講乜出黎又比人當假。

9up下

我為了什麼而戰鬥

up完,算數

說好的妹妹呢

唔明

咩樹

PO 121 title

晚安

大正處女御伽話終於更新
重燃人生希望

訓多陣先..一陣黎接你

こんばんは

#805

狀況外
係我問題……

明不？明就可以了，有人明白就好了。
呢幾日都因為呢件事幾失望下。
真係衰自己on99

靜靜雞問下
單野堅架

冇你既事

其實我唔係好明

.....算數...

我冇谷唔知咁多野

btw唔係佢開台咁死串我都唔整張圖j擊佢

忽然明明地

你幾日冇上就冇謂知了

典牙

只能夠講句貴圈真亂…

教豬超級歐洲人

你刀系

我東亞病夫

晒卡開台 容易拉仇恨

歐洲人未歐洲人囉
人地抽到你就會抽唔到咪
無野好講
但你囂下囂下串手足我真係過意唔去

果日有睇既就知
我未見過有人開台中完咁囂張

我靠我本事做東亞病夫

畫面一黑
chatroom不停洗 紅A,貓弓
教X : 中閃閃,你信呀?真係信呀?
有返畫面
X豬 : 真係閃閃喎

仲有D咩比狗屌,一拳一件唔再講

咁你不嬲都係玩膠加收斂，我搞你做乜

總統都好撚歐洲
我入去睇佢抽都係講句BAM就算

你唔係串既，你十抽由寶1再寶5我都會主動恭喜你

出左貨都費事同熟人講
尤其總司黑貞呢d人氣角

總司寶寶等左成年寶二唔到

我果晚發癲其實有小小真火

失望。完

呻左好好多

咁就好了

好似我咁
有咩就cap低佢先
要j擊都容易D

cap左啦

唔好狙擊我呀

放上黎無謂

好驚你地

早知唔坦白

cap左

誠實既小孩都比人狙

我十連伯爵,廿連總司寶寶
交換人質

9up完係時候出返去

見唔到，冇睇過

其實係咪嘈緊
剩係睇得出上面幾個圍威喂

圖已cap

好彩冇公開過出貨圖

小圈子

從來冇嘈過

弟兄好似係油王黎

妹妹

唔知咩事

我d五星大部分寶一咋
邊似佢地咁瘋狂

小圈子入面竟然仲有另一個小圈子吹水

真係好坑爹

日了狗了

2lai大哥我信教了

牛逼呀

我係Neptune呀

土豆餅 ？

鵝g

點解我會明

因為你應該明...

發生咩事

冇人知

其實你地講緊咩

你係阿熙？

我已經無追5-6個post
追返先

哦～～～～～～

哦...阿熙？哦...阿熙...阿熙

能成為密友大概總帶著愛

我諗可以唔洗理

其實點先可以呃到正評

好急屎呀

講d大家認同既野

睇人仆街……

例如:連登真係好撚低質

例如ptgf都係雞

正負皮會互相抵消

會比人刪

開左先算，反正都係試水溫

鋼鍊世界第一

會比DN fans屌

連狗連post都唔比人推 準備回老家了

唔准蝦Emilia

幾廿碎人......點解你地唔變強

茅蝦過

邊個蝦人
講

小明在ptgf post上看見女朋友的照片

睇完幾有feel

堅唔堅強同你地既擇黑行為無關係

去Emilia個apost睇

emilia好女仔嚟

毒撚係要互相傷害

唔挑起戰爭就唔係毒撚啦

呢個真

點解要互相傷害

因為係毒撚囉

我鍾意互舔傷口多d

MK咪成日叫春互舔囉

點解唔傷害完再互奶呢

本身已經充滿傷痕

神父結婚圖

毒撚同mk只差一線

下個post放第1頁

:

拎左有村千佳] 朝田詩乃C奶figma

我怕神父唔再入嚟

擺呢個

今朝

擺寶石劍

啱啱玩呢隻驚
想問有冇beautiful word翻唱

我都想搵隻驚玩

sega 韓系大作 kso2聽講良心發現 加日系設定

呢排我都係Bangdream Im@同shadowverse

143 004 683
PAD++ ME ID

以為講pso2

我都係

我打到150000就停了

😱😱😱😱😱😱😱😱😱

340000我仲打緊

[url]網
手足入黎玩玩

啱啱第一眼睇已經好強引戰味..

晒自己時間wor ching

垃圾post唔准回

呢度多廢青

系

想屌西隆

施主夠鍾睇醫生

你唔想咩

比自己打飛機難受得多

你未做到絕對支配

離成為魔法師仲有11年4個月
我會努力修練

陪你去屌西隆

無謂破壞對屌西嘅美好幻想啦

點解直葉咁靚

未睇過sao

我決定同直葉結婚了

無謂浪漫人生啦清

浪費⋯⋯？

打錯字

但佢心向桐狗

咁冇營養都就1001

今朝同大家講早晨好似仲係700幾

想彈你賓周

搵唔返之前我出條動畫list

驚你痛

出返之前比我既漫畫list

彈得中先算

邊條公式計算到春袋體積

之前個咩每個動畫分類都推一套個post 博士記唔記得

咩黎

七人魔法使
平行天堂
世界終焉的世界錄
荒邪之物
成為魔王的方法
聖約女武神

其他人我唔知
不過我覺得施主你應該會好撚大

7人果套睇到好痛

995

996

斷你

997

999